The arrested pregnant : The HK Police telling us a Lie 被捕產婦

From Twitter @theunitedhk:

#HKPoliceForce they r telling a lie. According to a nurse in the hospital said that male police come to the antenatal ward & ask the only policewoman to guard outside. It means the policeman saw some of pregnant that r naked and he keeps watching! Is it not a lie? So sick of it!

So, where the privacy of arrested pregnant and other innocent pregnants? Fxxking shit!

仆街你班死差佬，下流賤格，死魔警真係要比天收，連產婦都唔撚放過！依個世上係唔係真係要所有人鶳曬所有死差佬先安心！

「黑警講大話」助產士證實男警入左產房，睇曬孕婦全裸！

#lihkg101 #standwithhk
#HongKongPolice
#PoliceTerrorism
#PoliceState
#EmergencyRegulationsOrdinance
#EmergencyLaw
#AntiMaskLaw
#HongKongProtesters
#HumanRightsViolations
#DemocracyIsDead

The cop is still lying to the public

Push

Liars!

黑警睇下自己個社會形象先啦
有人會信你咩

Hk police=terrorist

No hope

PLEASE DO NOT COME TO HK

They are all lying!!!

fuck you

to the people from overseas, please ignore these folk and
come to hk to witness the terrorist popo
and the blue ribbons playing GTA in real life

Playing gta in real life

The HKPF has never respected the right and privacy of everyone,including the pregnant.
The arrested pregnant was undergoing the checking with naked body and was lying on the bed while the legs were posing the posture as "M".
Imagine what would you feel if you were her.
I am just sorry what happened to her and hope she could be strong.

They are lying
And we knew they are lying
They also know we knew there are lying
But they still lying

Its hk popo

We know the POPO is lying, but nothing we can do against them

October 10
Xinhai Revolution Anniversary
Remember National flag of the Republic of China in all hong kong

Popo= terrorist

推

Free Hong Kong!
Revolution Now!

如果用 Lying to the public 會唔會好啲？

Anyway, the HK Police Force lies everyday